[A/I] 魔法紀錄魔法少女小圓外傳[13] 黑長直ほむほむ終於裝實

免首抽，4星魔法少女點擊就送

2019年 電視動畫化決定！

繁中版已出，與日版存檔不相通。
另外日版將會推出與App版共通存檔的PC版，請追post留意公開日期。

【日版下載連結】
Google Play：
App Store：
PC：

【繁中版下載連結】
Google Play：
App Store：

【營運官網】
日版：
日版Twitter：
繁中版：
繁中版FB：

【遊戲WIKI】
日文

中文(支)

英文

【連登Friend List】

【新手有用資訊】
- 同一個池連續99抽沒有4星角色時，第100抽必中。活動池(限定/pick up)在活動過後就會重置次數，而常駐池則不會，所以如果對活動池沒興趣，可以考慮投資常駐池。
- 個別4星以下角色亦可以升上5星。由於比較容易魔力解放(限突)，搭配複數Memoria會有相當高戰鬥力。不過培育成本會比4星角色高。
- 彩虹寶玉(レインボーオーブ)掉落率非常低，活動時盡可能在商店交換。
- 覺醒後等級會變為1，建議先準備升級素材才覺醒。
- Magia Lv.5及5星覺醒各需1,000,000 CC，請多儲錢。
- 魔法少女Story每話第三關初回報酬是50AP藥，而第一話總成本只需8*3=24AP。

【戒賭熱線】
TEL: 183 4633

(Source：)

記住港臺版仲未有四星自選卷嫁 未來呢幾個月可能會updata

sorry，頭先胃痛到差啲訓低
遲左開

咁誇
你仲要抽焰醬㗎

食完咖喱之後再返工，之後坐左陣唔對路
胃痛然後心口喉嚨好滾
可能係興奮過頭

LM

lm

阿爽呀

買左隻小QB

姆Q

仲要3B 要allin

100抽rip

課

遲下啦 100抽得1張農具

我已經準備好抽中杏子了

有冇人有第一次入event嘅cap圖cap片

愛よ

點跟

我60抽中左兩隻5星 不過唔係homu

4星卡面靚d

得埋二百抽俾小忍

第100係咩

好灰 出去散下心先

300抽，兩次補底中，再分別兩次大概50抽果陣中

張生

落左老深睇homuhomu 但冇

咩黎

前排老深堆模型鋪放曬堆homuhomu 景品 而家冇曬

一陣上去睇馬騮算

係咪眼鏡拎高球棍個隻?

紅色蝴蝶結拎弓

好想要ほむほむ呀屌 冇錢課呀屌

冇曬

借

保底成功 聽日課課佢

60抽比兩隻路人甲擋左

邊到揾咁多錢課
剩係抽咗20抽咋

呀

新功能，但係唔睇窿數
memoria 亂咁黎

有冇人會儲4井

200抽2隻 做唔到歐洲人

杏子我來了

唔係杏子

第25抽出
成個人都ほむ ほむ啦

抽唔中 睇住條片J住先

今次差撚住整咁多一格厚血做乜撚

只要佢唔好整防異常就由得佢

諗咗好耐留唔留石抽忍

最後都係決定抽咗ほむほむ先
好彩100抽無歪

唔留
Allin

Allin

痾煙左都係得一窿

紅黑紅紅黑

酸

太懶唔想執連登friend list，直接post條profile link算:

唔知你地有冇搞magirec friends嘅profile，如果有的話，不如係張fd list spreadsheet到只係包含遊戲username，連登名同條link。我覺得咁樣容易搞同管理。

收工整
方便同企理好多

e個好用
不過我太懶好少update

無野中無得update

我通常係中本身有嘅，好少中新嘅魔法少女

不過其他嘅功能都幾好，例如查鏡界每一級別大概嘅cutoff、搵下其他人有咩魔法少女，或者轉下記憶咁。

依家好過初期冇英文嘅時期，嗰時真係完全唔明

無突唔敢掛
目前都係得小圓突滿

好想要

我覺得日文易睇小小
D記憶轉做英文真係睇唔明

我得小圓、七海同眼鏡焰滿晒

其他我都照擺，冇害。

英文係用英文wiki嘅譯法，我係因為唔識日文先用英文版本，grammar就是但啦。

中文就難啲爭取到

點解60抽要出兩隻路人甲比我

聽日一定會好天既

ほむ ほむ個背景有鋼琴版bgm

今朝突滿左黑長直
興奮到彈起

之後發現係夢……

我淨係要一隻就好了

Puella in somnio

#

今次活動啲人屌晒鬼
TV版劇情黎既
眼鏡焰應該唔會變黑長直
咁黑長直幾時先會出現起主線

黑長直同而家個眼鏡焰係兩個世界嚟
應該之後都唔會喺主線出現

或者睇吓第二部點吹

啲廣告靚到

Magius唔知會唔會收皮

未玩完，得少少無關痛癢劇情係新加
成個故事都係咁我不如skip晒佢算

啲人清完話得少少新劇情
但同神濱都係無關

根本就係TV劇情
個人故事又話同眼鏡焰分開世界

咁呢個都明
黑長直始終冇出現過喺呢條世界線
狗咖喱都話因為咁所以先係限定

不過個人一直都唔肯定，呢個時空其實係咪黑長直經歷過，抑或一條if線嘅平行世界
就好似PSP版咁都有焰魔女化嘅結局
呢條世界線嘅焰會唔會回溯仍然係一個疑問

唔多似係過程
如果係過程既話，早就變左黑長直
第十章邊一方贏都好
我覺得都係會reset返
夏娃收皮就直接bad end

接上一話

知可以用魔法醫視力就馬尾都唔要

全員魔女化

遲d可能話焰魔先係外傳個世界

5星環順便解放埋Doppel

好殘酷

得第2名

得返一次老本可以食

極度汶水

我都想玩 但要飛去中華台北玩

課一課就解決到問題

只要有一窿就好了

想問活動記憶要點裝先最好？

拒絕貨金
無計錯的話我應該2月4號有102抽

平均比4人裝

第一部完

高過FGO

我覺得唔正常嘅係PAD仲喺第一

如果夏娃贏左會點

有無人知卡起呢個畫面係咩問題?
手機同電腦都係有同一個問題

電腦有得玩？ 拎得果250石？

模擬器...
平時屋企就會轉BlueStacks玩

200抽第一張 我唔突啦

仲未出糧

想問點解要一突？

多個位放memo

CLS

連課長都放棄

好想抽

點解要改嘅

幾時出糧呀

做咩唔比人笑

咪就係

型咗

訓左成日，又拎唔到10石

卯野咲是個很普通的女孩子，有一天回家的時候，發現有個黑社會模樣的男子正在踢門。

而令人意想不到的是，這個男子跟她的母親居然是舊識，並且母親還坦言了自己曾經做過魔法少女的事實。

經過解釋，這名兇惡的男子居然是前來找咲代替母親簽訂魔法少女契約。

又轉名

下次睇人唔睇名
直接睇ID就認到

雖然今次黑長直既DOPPEL無乜誠意
不過睇返之前コンセプトムービー 原來都有出現過原型(06:16)
仲有類似ゴムの魔女既原型
幾時先會上

係唔係OLD NEW左
平時抽10連直接SKIP

其實係邊個攻擊佢地 好想知

係 岩岩出個陣就有人發現會比人劇透

光屬性確定只係話10連入面有光
但唔一定係4星
最後佢係出黑長直

呢個event嗰陣玩完都唔知睇咗乜嘢

營運：sor 完全唔記得左

營運都係想cap下水啫
你見佢主線劇情到最後又係冇乜新意都知啦

愛與勇氣既故事

原來500 童年到而家都係咁慘 唔怪得會去跳樓

發生咩事

細個被人欺凌但係唔敢出聲，結果頂唔順想跳樓。
Quote返英文翻譯：

中文wiki同英文wikia會有新網址。

中文wiki: (新網址冇HTTPS憑證 )
英文wikia:

不過舊link暫時都用到。

原來黑長直個故事有講佢冇經歷過呢條世界線
分歧點係焰知道魔法少女=魔女之後嗰次回溯
如果佢講事實就入正傳線
唔講就會因為蝴蝶效應而入外傳線
但個因果關係都係未講清楚，暫時知係咁：
焰冇講事實→(不明)→彩羽踢到粒石仔→(不明)→彩羽簽約

感覺會仲難兜過叛逆個結局

其實有講佢打完委員長魔女之後見到彩波個妹
不過起因都係彩波踢石仔

神濱有ウワサ嘅呢個平行時空 QB入唔到來
圓神亦驚訝平涉唔到 推斷正傳有圓神力嘅炎魔亦一樣

環神隻LilyQB &脫離圓神嘅百江渚&粉紅QB先入到

難兜嘅一點 miki簽約到變人魚魔女大概係14日短命種
又聖誕又夏天活動去沙灘 唔駁啦

Another story主角班友仲係BBQ緊 正傳魔女之夜已經出現遲咗 不過魔法記錄個世界未出 紅藍黃都未死

老吳同車厘子都未魔女化未被圓射死啦
時間上巴麻美邊有咁快做甩頭妹

我覺得好難用麻美推論個時間

先唔講織莉子冇追殺圓神追到喺主線出現
麻美其實應該好早就過咗神濱
早到小圓覺得佢係失蹤咗都仲有時間揾佢
然後揾完一大輪解埋ウワサ先出到魔女之夜
啫係就算呀渚想殺都殺佢唔到

仲要呢條線小圓本身就簽咗約
正傳入面小圓簽咗約嘅話麻美係可以撐到美樹死都仲喺到(之後俾小圓殺咗 )

所以我諗時間上應該好難用麻美嚟推算
(利申:鳩噏 )

唔怪得同梨花行得咁埋

第二次跳嘅時候比佢救左

QB 為左500同佢打魔女而昆鳩佢 好撚殘

亂到九彩

無用過水都已經換唒野
可以養生了

就新年 課金抽ほむほむ好定買電單車頭盔好

揀唔落手

買過條手巾先

我用條毛巾換牙爽ok嗎？

魔記應該真係獨立既平行世界黎
用唔到本篇時間作準
本篇所有輪迴時間都係5月之前
饅頭卡無一次有命過到4月
呢到又新年又聖誕又夏天

we7有女add我，點做？？

又有深夜笑料 要登入睇加密

仲以為係吹水，真係有圖

又勾起我傷心事

我決定左頭盔遲下先換課金抽ほむほむ

符合劇情

新手想問
如果入坑既繁中版定日版好？
見dmm就出日版pc有事前
但繁中好似追進度易啲

有愛可以玩曬

冇錢課兩面

台服祝你萬聖節快樂

想問下台服嗰邊支線劇情去到第幾多章？

補底已冇
冇錢課2500石

未睇名 以為係淫獸QB

成5000正評
笑咗嘅人要落地獄

睇過gif版

想要杏子套衫

佢已經抽中咗

都係你引我睇
好似開到第3個po

有冇link

一望到幅圖真係完全忍唔到

就出糧 果日會課金 一定要中

笑撚左

其實就係ppt咁一張一張播
仲要快到睇唔切
逐張睇仲好

過幾日飛前課埋個30抽
想開窿
之後儲石等抽焰魔

而家抽咗幾多窿?

抽左第一隻

我立即 屌 你 老 母

NEW

可能之後30抽就即刻突爆

抽埋保底算
撞正無錢既時期

咩技都無開，圓神MAGIA > 圓DOPPEL一下打7成幾
圓神個下仲要1/10都無

防禦系好

magia同doppel d傷差好遠
同埋圓神magia都有傷害buff

開始發覺雙圓戰法已經唔係萬能

三圓戰法暫時都OK

有冇人玩台服

唔係不嬲都要3圓咩
除左每rd清buff個隻麻煩啲
打到差能廚10都仲係輕鬆

縮圖睇梨花真係好似小圓

仲打緊Free 5

梨花 夏目換御園 八雲 可以將doppel傷害最大化

打唔入

Post錯我屋企

無印八雲?
廢到唔想升

做wallpaper

係佢招connect加好多攻

歪多幾窿先用

2隻我都係1窿 頂到入王出magia connect就秒

不過無御園

就咁八雲都OK 佢2隻招magia差唔多效果 我入御園通常都係因為3A同埋招magia有A UP

唔夠打再試下
仲有11至20
今次活動好垃圾

打親挑戰關都推佢出去奉獻
打boss加傷降防 打人招connect又狗

日日掛Free5 無時間玩 係咪有好多關

下面咪寫左48關
我掛free6
差能廚打唔打都擺，無石得雪花
成個活動又長又少石又少單抽卷又難打
仲要無乜新劇情
根本就係出黑長直黎呃人課金

48關打晒乜都唔送

真係好反智

e 次唔想刷叉撚住關 關關都超多血好煩

打晒48關唔打了

試咗，不過唔夠A 用doppel

偷雞入場

magia都成140萬傷

痴線……
疊左幾多buff

比人串波大以乳牛

圓神+八雲+御圓 magia
圓神+八雲 connect

buff到接近doppel既傷

踏破活動可以試下
隻隻都百幾二百萬血

好慘……
唔好再攻擊BBA，ok?

上次試過最後一關用

上次用手機lag到唔想玩
打到70左右就停左

可不可以不要上班

原來強化屬性up仲高攻過單體
不過異常up得一格

係 招異常配連hit既doppel應該係最著數

support無換活動卡 27樽BP藥無點買

班女話唔想返工 唔想出賣肉體換錢同材料 要請假

點慰勞佢地好

一堆單格boss 好厭倦

好似得少部分係單格 不過個D都係好煩

頭先單抽

法官大人：要定唔要？

乜都死

防禦型好呀

爽呀 爽呢

話說我仲有2-3抽，諗住博埋佢
然後第一抽

好難中 已放棄

80抽 3粒4星星石

防禦系好啊

拎200換左張卷即出左homuhoumu

嘩屌你老母杏子up

又拎死人出嚟玩

蘿莉 x2

10抽出

情人節呀莉花會唔會500

拎200石換卷

四星路人甲一個

比NEW曉美焰搶走

80抽3隻4星喎

都唔係出ほむほむ

冇咗心靈支柱500會出事

安名 係你喇

唔記得同你地講 26抽抽到了 慘在未抽到四星禮裝
唔勁 80級玩Free 7打好多次先打到無人死粒星

攻擊高過貞德
但太低血
1窿80lv緊係易死

又唔一定要放入team嘅

佢招doppel 變咗5連擊幾正

我仲未開dopple，3B儲唔儲到100np都係問題

set係homescreen引人打PVP

前提係你個team夠強

辣殺驚

最尾一抽

11點抽

格硬用小圓3A隊都儲到既

唔課金 買左佢當抽中左

百江

安名 射死你

好似繪馬蛙車

都幾似某隻魔女

買左未??奇趣見到138

今日係現時點見到99$

新icon

過108都唔買

岩岩先見到

人工智障

保底中咗焰 300抽3窿 放棄了

好頭好尾啦巴打

貼錯 呢個先啱

Diu la sing

都算係黑長直嚟嘅 但個頭紫左D

補多100抽 唔LA

Del game la

改個名做 天音夜夜子 咪得

牙醫 幾鍾意呢隻ウワサ

藍卡：
確率反擊
瀕死攻擊力up

細關就1HP忍耐

紅卡：

仲有一招係咩

又發惡夢
明明係我抽到焰焰子
點解會變成低B妹

發夢同班同事試去揼骨 諗緊女同事會唔會蝕底俾d男技師，點知入到去房竟然係女同事做技師換袍幫我揼 愛死佢

三下閃曬 之後magia -383 再-400 -291 笑出聲 巴麻美無限拘束煩死人

呢關好麻煩

你講緊張紅卡 確率暈 Blast傷害down 攻擊力down

棄左成年返黎抽homura
炒哂

btw成年無玩隻game好似無咩點變

2窿圓神無技
4窿圓開MAGIA增傷

夜夜子

差能廚同FREE 9 嘔心到

係UI d細節位改咗好多

4洞sayaka仲可以pvp一秋四 好開心

防禦系

祝巴打新一年下下扭4星出嚟

我就飛啦去泰國過農歷新年

rich

平A系

玩得開心啲

難以置信 居然仲有人反防禦系

無玩成年 可唔可以講解下

賭倉鼠死先，伊蘿蝦留magia
伊蘿蝦幫倉鼠擋咗死埋

天梯磨皮隊無賴們萬歲

上討論區祝朋友新一年繼續扭中杏子 會唔會被佢入mirror開年

一路順風

對手係唔係Rank C Rank D班友

係掛 我得4千分 啲對手應該都係棄左驚既人

上機前清完

焰焰子
127抽1窿

127

個活動返炒動畫劇情但其中一關叉能住出Candy魔女做boss

一係只有全部魔女同手下 一係就全部ウワサ啦

唔止兔 仲有狗魔女

唔記得打埋 RIP

成個活動啲關95搭8

得雪花唔打都無所謂

叉能住不嬲九唔搭八
敵人種類又少

我等復刻算

去日本？

睇夜夜子？

嗯

嗯
呸

黑

幾時先見真面目

自己摸自己胸姣到

不過我鍾意

e 次主線關 9成都打同1隻魔女既手下

死人都玩

有咩幸福得過條女似安名

幾時魔女化？

ここは全て

いい感じー

100%#

これで

好慘

梨花

安名😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘😘

新年10抽

又有女又中4星

人生贏家

悶到打叉能住關都懶得換隊員

玩嘅唔係好玩 係愛呀

認同

得閑auto下就算

唔玩啦diu
焰焰子又唔出多隻比我

一隻都冇呀

收到風好快出返

其實我覺得隻game幾好玩
慢慢絆五，magia五唒啲囡囡好有成就感

我覺得最好玩係爬塔 唔洗肝又有挑戰性

要定時定侯開嚟堆屍
同埋去到追加啲關有時都過唔到
不過係好玩過平時肝料嘅

覺得開場用magia轟完WIN好無癮
要試下磨皮 磨唔到先全力儲MP炸

我都係唔太鐘意doppel炸關
諗下點裝回憶應付唔同關正D

懶 快快手打完仲好

同動畫畫風差唔多既同人本

屌

好多homuhomu

第二行本圓焰好淫

最後夾左3500yen左右先出
隔離有個妹妹仔睇到又想夾
300yen就夾走左

你嘅愛仲未夠

用咁多錢夾

唔識夾

唔記得帶埋和服焰焰子去溫泉旅館影相

F乜鬼BI

今次活動換唔換得齊舊衫??

好似唔洗抽都換得齊

換曬未

而家先開始打

去日本玩到唔記得打event

每日拎完10石咁都仲會既

巴打玩幾多日 睇下聽日會唔會係機場撞到你

13號返

玩得開心d 夜夜子就忙記佢啦

走啦屌
由脾新衫好正

圖呢？

你自己刷活動啦

999

今年水着有冇佢份

樓上唔係第一次講

唔使審

今年第一次講

C9
第一句又係先殺暗屬性，後殺光屬性。Boss係木屬性AI，盡量用垂直blast屌死AI，打橫佔兩格，打直佔三格。可以expect每次有26粒糖果。

C10
用兩個常盤或者帶多一個有攻擊力UP嘅魔法少女。
第二局先用blast打死御園花凜同十七夜先，留意滅他媽每局會用禁止Magia嘅技能，除非你帶住圓神/聖麻美去解除debuff+雙圓。只係得雙圓係冇乜可能打得贏。可以expect每次有35粒糖果。

Good luck

打得咁快

未打過 太懶用天梯隊磨就算

今期auto打咩關好

10抽有券 50抽破產刪game一身輕

原來BBA都有新衫

我刷9 可以刷埋code

咩配置
而家我諗唔掂刷5算
只要裝減防memoria就打得好快

小楓+麻美 ai係水屬直3格 只要求其拎有直B既木屬應該都穩

有無圖
BBA正呀

下年繼續

但都係平既

啲字體真係好柒，仲要咁細個框寫句子

一抽/十抽已經ok

呢個系列真係好鬼正

邊到黎

秋葉原啲二手鋪，我見好幾間都有，遲啲買

有無地址
唔係好識行二手舖
12號會再返新宿一帶
夠時間再去多轉老秋

ＡＫＩＢＡカルチャーズＺＯＮＥ
1 Chome-7-6 Sotokanda, Chiyoda-ku, Tōkyō-to 101-0021, Japan

就呢橦野地面果層，個價都係最平
兩個45度頭

唔該晒
12號狗衝去

原來早幾日起個頭行過

咁多巴打係日本嘅

紅藍

右手面隻小圓唔以1/12

啫係話聖麻美係同圓神焰魔同lv ?

Figma黎，你跌左毛巾落街個隻

homuhomu 毛巾

但點解睇落好以咁大隻嘅

唔啦，Ja咁多

好多小圓

好少就真

Thanks
日本橋個邊咁岩搵到
唔使太趕去老秋

浴衣伊蘿夏今年wf都無消息
唔知係唔係cancel咗

個表情夾落去好正

依家喺大阪？

返到新宿
住緊網吧cafe
12號留多日就去機場

好多戰利品

呢間貴

無錢無時間再行

小弟弟
你幾時再畫畫寄去電視台俾我朋友陳皓宜

有興趣 第一行左一 第二行左二

去左機場
又唔早講，呢到好似係琴晚去日本橋影

C3有攤係中文版既營運黎宣傳

有啲想去

怪女僕唔係無左份工咩
個孫煎甚麼

左下萬能表情百看不厭

其實套物語好唔好睇

請返

你講物語系列？
我個人就覺得好好睇全部動畫追哂
不過套嘢有好多季
同埋都好多位係純粹幾條友響到鳩噏
我平時都鍾意咁樣鳩噏所以覺得好正
有啲fd就話好悶

咁快出第三彈物語合作

頭一兩次抽唔中 呢次決定唔抽

好睇到我想買書
啲鳩噏好睇在於溝咗少少哲學思辯喺入面，加埋啲唔知咩魑魅魍魎玄學神道教吸血鬼，有少少深度得黎又幾得意，幾啱鐘意思考嘅人睇
一兩集嘅劇情長度可以靠鳩嗡撐到三四集，完全係靠作者加導演功力

唔講鳩嗡人設都好正，詳細唔多講可以睇化物語試吓味先

Btw，巴打有無其它鳩噏動畫推薦

而家一開game講嗰幾句嘢到
油髀嗰粒係咪就係十小朱古力

多數其他動畫啲鳩噏一長就悶
但係物語我係完全唔會想skip
要噏到咁正我唔係好諗到
西尾另外有套戲言我都覺得幾好睇
不過佢係推理類所以係理所當然嘅鳩噏

二百幾抽應該用嚟抽小忍定繼續儲等抽惡魔

緊係忍先，惡魔一黎未必出，二黎快極都應該二周年先出

希望物語系列會復刻，得一百抽抽唔到神原了

但抽唔到四窿冇咩意思

我洗心革面鳥
唔課金抽馬騮同上次抽唔到既班長
不過小忍就。。。。 有stat再算

好在我麻麻地物語 可以繼續儲石

而家開始我等黑長直復刻

當初裝隻game其實一心諗住抽戰場原，點知係送

靜候焰魔
忍手唔抽忍

有d興趣小忍 不過等數據先
反正如果得1窿基本無機會上場

無睇過物語系列

BBA套新衫點先拎到

下年

楓+都仙貝+楓就可以AUTO C9

1窿可以當集郵

Agger，鐘意就集咗郵先再諗下一步

用人地隻聖誕アリナ幾爽

送都好，唔洗抽輕鬆4突

自己得一窿
兩直打呢關好爽

得大波班長
抽蝸牛歪左
忍又無石抽

C9 拎D有直B既木屬都auto到

深月段劇情我以為睇緊愛回家

C10好難下
圓圓圓神試下過唔過到

三圓都係易過
不過AUTO唔知會點

睇下小忍咩料先再決定 唔課金

覺得課太多金
集郵就真係算
合作又無故仔

C10冇素材 好似唔抵

朱古力醬會多啲
今次換完衫同黑當完
素材應該唔夠時間換
之前個個半星期每日10場刷卷就完

好正

miss左活動十七夜篇入場前佢句野 你地有無截圖

我都想知點拎

而家先604/1100 每9分鐘一場C10應該夠時間

差13~14場 一個鐘6場時間夠的 然後發現item只夠刷6場

夠入場券嘅話刷C5應該係最快，雖然性價比低啲

C9太太太難, 換3A角上C10做炸彈狗5分鐘完

我刷C9 都夠換哂全部野

參考咗你配置去打，意外地安定

呢個配置用咗幾個活動 被C9牙醫同手下欺凌

最多都係換角 唔換卡 禁回血同破結界好噁心

我幾個鐘前都2000左
琴日先開始刷
仲要訓左好耐

C9反而無用4星角
都仙貝4窿+楓3窿+人地隻楓/聖JOJO之類都可以輕鬆AUTO
C10就用圓+圓+圓神 / 圓+圓神+圓神
前面就儲MP快但好易比人封MAGIA

而家可以用埋黑做炮灰，都叫幾安定

?

我平時嘅活動基本配置
有需要就放埋麻友

差半分鐘就拎到廚師件衫
連續7回合都無三A牌

黑有專屬回憶 死個陣加全隊攻回2turn

Mirror好多人放 就算佢無回憶都會最後先殺

成日錯手打死

Deadline fighter

佢平時好似好早打完

好似都唔係好多人放

肯熔未

變左灰

初回auto

良心驚

auto 中 順手打D卷返嚟

一隻6萬

BBA同眼鏡焰點先上到60000

不知不覺間梨花可以開到第三個洞,好驚

3穴開発したの梨花

終於唔洗手動打挑戰關

昨日下晝更新完都計login bonus咩

計

又出得幾好

好得意

倉鼠幾得意

肥婆個格乞人憎

🤤

打挑戰關放小楓定軍心好過放弓圓🤤

有咩挑戰關打?

中文版

普通POOL 99抽
千其唔好中老吳，真尾，小心心

直播?

今日個8石抽用左
同埋點直播?

Twitch?

想中吳，PVP好正

你中好啦，咪搞我
想阿爽

粟根不知幾正

吳不知幾好，想快啲滿窿

我已滿窿

阿爽

你E隊靠友達玩暴擊?

你課長黎
唔中阿爽中杏子都好
最好就中到焰焰子

到時去影相參觀下

我邊係課長 我今次都冇錢課黑長直

去

本身小圓血量同防禦俾我buff得好高，用吳同十七夜嘅連接，加埋友德+聖經可以扣一堆血。

你地會唔會好以抸我咁分隊

唔去對自己唔住

懶得執隊
每次都係隨便換下人就打
唔夠打就雙麻美/三圓隊

諗緊帶唔帶埋安名去會展

劇情隊 趕時間隊 升lv隊
磨血隊 火 水
木 光 闇

重點係友達+聖經
我見小圓同吳既 connect 都算防禦向

黑長直呀

點解個個都整5*單色隊

差1隻滿窿

我一隻都冇

女神活動完

又晒女

得一隻

一穴黑長直

你係0仔

吳小姐

走啦
上面有人想要，去佢屋企好啦
唔記得點開台

屌

中D咩?

你最中意既野

or

小蘿莉

走啦

不過老吳便服又幾好睇

等緊19年水着

都叫new
btw 拎黎同月夜一齊連C 秒關幾好用

我要黑長直呀
唔係啡長直呀

你會唔會比人拉?

原來想要月夜

唔要低B妹呀

低B妹(夜)把聲好聽過低B妹(咲)

幾時有

新年奸商90抽就係被呢件千秋理子亂入

慘

AABBC 係張禮裝用得過 可以換走和美活動果張

AABBC其實幾好用
ABBBC ~ AAABC > AABBC >>> ABBCC / AABCC >>>>>>>> ABCCC

CCC 打速攻好勁

前提係個專屬回憶要抽自己既disc

泛用性唔多夠
同埋我ccc得嚟不如aaa然後全隊magia/doppel轟落去

CCC個人覺得真係麻麻地
雖然疊完真係好高攻

寶島果面前排嘅台北電玩展

3rd 可以做到好高傷 打爬塔boss/短關幾有用

A C C
C C B

問你怕未

然後就沒有然後了。

C3有辣殺驚既野買

一堆印著角色舊圖嘅精品 無誠意

[url]

之前台灣展既花絮

C3正路都星期六去啦 禮拜活動好毒

唔記得打10場

124係咁打BBA

我去星期日
(睇舞台show)

我都係星期日去 我個FD睇FGO 我睇小圓

3日都去

廢青
星期五去

星期六come? 行完去食pizza

小忍評價如何

去3日咁癲

卡面正嘅通常都

雙失緊

第七下單抽中左猩猩

單抽抽到

咁我扑暈自己等焰魔算喇

Post錯

8章全體5話full voice

呢條女太串 應該要狠狠地教訓下

小忍好似唔錯

有無一章入場前係呢個背境

景

平衡 但又唔夠3隻水屬3B平衡
5種定位都唔到岸 AABBC+補血

快快趣完物語crossover啦

二葉小公主等緊我幫佢開盾升大人

八章 魔術師去調整屋話直升機坪遇過七海呢度原來係五章牙醫出面個場

睇完牛妹返去前面補睇七海篇 時間線竟然match
營運是是但但

光屬其他幾隻都太勁
佢算係比上不足比下有餘咁

睇錯咗以為核爆

完咗物語就冇得儲石

嚇我唔到
每個pool都係每日單抽就算

手震

物語冇愛 SH緊

我都無乜

想睇個宣傳攤

壽屋

仲諗住有yachiyo膠人現貨
睇黎要等再販

去到係咪送小圓一隻？

無見到

File，章
兩條友鬥抽得多4星
過場出燈花個女仔輸左比開到彩波個男

歐洲人遊戲 贏咗有咩拎

咪file同章，仲有啲唔知咩

50石code

繁中版

咦 隻垃圾驚活動係今日咩

抽小忍

I mean會展 魔法紀錄活動

同女女影相，有個cos小圓既幾好

日日都有(好似係)

個攤入面有件伊蘿蝦

張海布

無拎到，唔敢影

今晚去灣仔先 等唔切

太毒唔敢合照

第1次出2張一樣
(80抽)

小圓問答環節12分鐘就完左，無人去

戰場原五星解放

星期日16:30有吳キリカ 唔得閒去

你可以1個答哂d問題

點同fgo比

芝士

😒

問咗咩問題

已經magia5咗

興奮得濟all in左小忍

250抽，一穴

20抽都無 放棄了

有個請求 可唔可以快手推到1001

20抽中咗，禮裝都未有

留石抽返神原先

40抽唔中 放棄

琴日先話等焰焰子

過多個月有機會推爆

鈴村太點忍

黎多3次活動應該就推得爆

睇到把聲忍唔住了

一次應該都得

屌.........
情人節有百幾舊運命カカオマス唔記得用...
25個命運瓶又無換到......

無野好討論

䌓中版 和美
日版 每日任打卷

真係冇咩野好講

貼圖好快

做乜又食我最尾隻字

Miss左，比樣你睇問你叫咩名

猫の日

和美，全部都係和美

好以記得曬

Shit

見主持播完新五色就腰斬左

我都應該記得唒....日文名

有無人有影果兩個cosplayer

個page應該都有
台妹黎

今日冇去
係咪仲係冇人

係咪E2個

人明顯多左既

是

小圓真係幾靚

今日去左 終於拎曬佢D精品

有冇人玩中文版又冇去 我可以比條KEY你

我有150石+幾枝水
唔敢影相無拎到POSTER
不過有玩抽蛋拎左福袋

好多得平假名個啲都唔記得叫咩名
蘑菇妹記錯左做矢宵蘑菇子

呢幾日成日無解任

係升級石定抽果d石？

今日去都叫做有人 咁當然唔可以同fgo比

10石

Hello I am Cheese, I am back , safe , and in one piece.

你係咪手揸單反相機龍友其中一個

我冇單反 得部iphone

魔法石

單抽出左小忍張MEMO抵返晒

點拎 我淨得兩張50粒升級石

咪SHOW個PAGE比佢睇
再抽扭蛋
之後佢會比張換野既飛同CODE你
有2張AP水3張50石，好似係

柒左
拎返張紙睇係全能寶石

我淨得兩張咁嘅野

張野真係j死我

無呀

動畫化完仲係用舊圖或者轉三四五星圖做產品實俾人小爆 預料會發生

AP精華液x3

點解玩親交友app都冇人覆我

深夜笑料

75石

你又去牙

去咁多日
我淨係第一日main stage有少歌我先去

可唔可以拎張比我

東山

你有玩咩

一係幫我入

比個acc我

00xwsqlv

連登有愛

睇完東山又有得睇人抽卡

過3萬

猜角色輸咗俾個妹妹

玩開日服+只係記得英文名完全冇優勢

妹妹都有玩

今日唔得閒再去多次 有冇巴打可以比張扭強卷條KEY過我

就係輸咗俾一個感覺只係小學生嘅人，心理面積好大

細路女都玩 唔好唔開心啦

見咁多人識得佢地要開心先啱

合法蘿莉？

玩開日版係唔記得中文全名

真

佢3點睇schedule 明明係抽卡 但係變咗問答環節

有冇人問幾時出叛逆續集

只係估角色 應該唔叫問答

第一日有兩個女仔上去玩
啲名好多都錯，但都照樣有野拎
唔敢上台玩
平時叫開彩波

矢宵蘑菇仔，七海BBA，腐乳妹

唔洗怕啦 我琴日都上過去玩

一陣幫你入
有3*4AP水，150彩石++，3抽卷
返到屋企執緊野
file有成4，5個
和美杯墊都2個
抽蛋兩個人都係出白底彩波圖
不過有4星memo贏左

巴打今日有冇拎到佢張海報

50石 唔洗入 我琴日拎左兩張自己用左一張

一個AC只可以用一張

唔敢玩
答錯又柒
一陣真係答環彩波
主持 : 環彩咩話?
: 彩波
主持 : 可能係譯名問題，正確答案係環彩羽，都當你岩啦。下一題
:

無，見到好多卷但都係唔敢up相
見人抽蛋都會抽到，抽多幾下都唔出
之後無晒

今日我去到嘅時候話換晒

拎到咁多file

睇返每個帳號限換一組
一陣幫你試下

連登有愛

唔想玩台版都用唔着
你地有用咪比你地

他馬揭二籮蝦
條女叫罅娜眯廿次唷
唔好以為我玩日服就唔識

二籮蝦
FGO個主持會串人
如果咁答一定會比佢笑到紅都面晒

多謝巴打

應該剩係每種類只可以入一次
AP水同虹石都入唔到

ap水都收到 多謝巴打

真係好得意

佢寫失敗

冇去到

唔緊要啦
但都拎曬 多謝巴打先

其係呢張係FD子抽到
我抽到既係N張AP水同2張50魔法(強化)石

攝影新手，如果影得唔好請見諒

彩波幾還原倉鼠SENSEN既畫風

白貓同小圓合作

冇事，棄咗驚

白貓ac有幾千石

得250石

部機太廢
刷完首抽已經無玩
PAD幾時同小圓合作

我應該會緊張到er...er...eroha。。。

PAD
由第一次出合作問卷填小圓填到而家都未有

屌佢都係快柒啲執

佢D合作肯定唔跟問卷

當年技名出錯咗小圓台詞仲以為有希望

差粒星
記得台本上呢句對白有粒星
BD第十集個訪談音軌有講

3月22號出
支撐住隻GAME延期5個月

第一張matchCV以前中學個樣

你mon之前起格最後點搞？

起格?

隻小QB

小QB咪即係失憶的環神囉

好似係

淨知果堆好黑人憎嘅QB 冇表情 唔知咩叫七情六慾 淨識利用少女嘅絕望

但小QB就

知唔知邊到有得買色紙收納簿?

見到淘寶有
佢話係animate正版喎

THANKS
如果唔淘寶，知唔知香港有無實體店賣?

原來真係有神浜菇

地鋪就難啲
但見到有人喺ig放收納冊
search 色紙收納冊hash tag就應該搵到

麻煩晒
最近起駿河屋買左唔少小圓色紙
諗住買埋色紙簿方便收藏
點知駿河屋無貨

白貓 小圓d角色既覺醒圖好靚

唔中 中左杏子

白貓 魔法少女まどか☆マギカ 覺醒圖

哇屌
五張都好正

想print btw有無芝士

かずみ15話 8章

明明唔係第一次睇都嚇親

睇完還願追呢邊 輕鬆音樂再變黑

白貓

幾多抽

差麻美就齊

我100抽齊咗

焰同紅藍個2張真係

10抽咗十幾次

紅藍第一張直頭係果集ed個感覺

and I'm home

睇完張圖首歌就係腦入面播出嚟

唔知今日會唔會公佈新池呢

神曲

跟本就係印象圖

Pick神原中羽川

屌你我差神原呀
嗰陣羽川已經陰咗我200抽，而家又嚟陰我

得班長同894有ALLIN抽
894唔中
反而神原幾抽出左

差神原+1，其他幾個加埋唔使100抽就有了
把聲似志伸あきら 仲考慮緊抽唔抽
祝你地好運

除咗忍之外我隻隻一百二百抽

課長

用左100$係taobao 買左個18000石嘅白貓AC抽

18000石
用剩幾多

仲有萬2石

考慮緊抽唔抽神原同班長

抽唔中十七夜

係時候去IFC

串到中jojo都ifc

因為我鏡界隊伍係吳+圓+十七夜，中Alina冇乜幫助。

教練，我想玩白貓呀

JOJO過圖好勁
仲未抽到

麻友42抽彈呢隻都上來爆過粗

棄咗 貼下圖please

巴マミ

神原我其實一般，太變態
不過班長真係好正

班長啫係邊隻

貓耳大波班長

100蚊

換機再玩

覺醒圖上面有

物語系列一個都唔中 除左送果隻

不過神原既攻擊模組係全部物語系列入面最有心機

因為全部攻擊都有cutin ?

重力鎚仔BBA都唔差

唔啦
邊有錢

差能廚仲未打
換完MEMO已經唔想刷
彩波都未換

Challenge關D素材好易出 咁都唔刷

今次我一張記憶都冇換過 換曬彩波同D料

剩係刷EPISODE關

限定野換左先

一隻都抽唔中 算啦要嚟冇用

好似唔係限定 應該友抽可以抽到

友情一定抽到

咁剩係換有既算
換彩波先

琴日友抽抽中左綠色50分專用MEMO
但係我無

我友抽都抽到好多我冇既專屬回憶

Yes

今次抵刷 有藥水同ticket

次次都差唔多

抽得4個箱

照計前兩次合作抽晒第一個箱
加埋今次抽箱再換多三粒結晶
戰場原應該夠滿突再多四粒結晶出黎
你地會唔會換埋?

我唔小心換咗 由佢

連埋前面個幾日都差唔多100抽
突滿左張MEMO都仲未出小忍

換多3粒4窿就算 整多幾粒都冇用

有償石都抽埋
102抽都唔出

唔記得今個月未換鏡層個10張卷
抽到0石先醒起

又100抽

都叫中咗

撫子無抽
894抽唔到

dmm幾時先開

500歲蘿莉

利申冇睇

平時都係15點59

今次今晚完嘅

一關challenge都未打
今晚睇下記唔記得先

石都唔拎

忙

記住用曬寶箱券去。

又射左100抽抽班長 中alina 好後悔 ...

攻擊系好啊

alina好嘢嚟

等到啦

第10章

唔等二葉都進五星就打 幾貼地wor

最終決戰

今次MEMO幾好
剩係想要JOJO

右邊對腳係邊個

灯花

冇錢課金

推理估計 水波

但係水波係着白絲襪

3月22完
之後接住anime japan係唔係出埋動畫pv

止まるんじゃねぇぞ...

深色長裙/袍黎

應該係普通黑羽黎

你班友課咁多就係比營運拎晒去整動畫

幾時先出返續作

feel到動畫應該7月播

好似小學作文題目咁一切都係小環嘅夢，其實一直冇事

之前試過玩野咁作文
寫完一大段廢話最尾話係發夢
之後肥左

整動畫幾好

小學老師已經有教作文唔可以寫夢結局

前面就是地獄喔。。。

I know that feel

放棄班長

要衝完主線先上得來

我都想中JOJO

可以放棄埋燈花 反正唔係限定

似普POOL 唔急抽

主線角色好似全部都係普POOL
焰焰子

我都放棄咗神原

段PV真係整得好高汁

最尾個彩波妹會唔會瓜柴?
雖然都瓜左唔少次

放棄左both
成日中其他無曬興趣抽

手痕RIP

仆你個街扣我圓20MP，差少少有三個doppel

咁快要打雞仔怪

都仙貝

五星LV100燈花數據

DEF低到

話晒都第二高攻

1000